[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (21) 大市調整

大市調整區間 26800-27400

留意抗跌股

mon實 同混改有關既版塊

航運 軍工

隻1918唔係仲有得落下麻

2357係咪軍工股？呢個版睇落好慘淡 隻隻到落晒底

驚就放左佢啦 好過日日睇佢跌心驚又膽戰

睇圖啦

造緊w底？ 但已經係落左二十天線第四日

似三角旗型

317 2357

但係佢有個鐵底係到
真係穿左先算啦

貼線姐 個市都弱唔算特別差

點睇架

航運 1919/368

留名

所以一直觀望緊
利申 @18.52 有一手 望賺餐飯

leave name

留名學野

資源股又慢慢上返

岩岩18.16都入返去搏一搏

琴晚美股先升後回 蘋果破頂午後直插就響警號

18.8一手未驚過

入左 2318

19.1

今日因爲700頂住
性指係咪無參考性？

依家恆指升極都係果幾隻大股, 中小型仲捱打緊

繼續坐

3383 strong hold

2343應唔應該重新買入 今日突破

1918 call輪已入

$20.5

大市未穩 穿唔到通道頂部

關鍵在於內銀股 939 1398 破唔破到位
939 4次都穿唔到6.69
1398 5次都穿唔到 5.65

航運
2343 1919 368

1919好D

今日又係開市嘅時候撚班老散

2萬4再搵我

個市真係
700再探330隨時守唔住

航運股1919/368
體育股2020/3818

1478 坐艇中

1368 算唔算都係體育股

唔可以穿8蚊阿

1234算唔算做完杯柄突破？

內房早走早著

大家對金沙 中車有乜睇法？

700之前既升幅已經反映左業績? 佢唔升個市都唔多升

1928個價同一年前好似差唔多 收息唔錯既

收息呢個位入唔多著數

lm

Leave name keep safe

邊隻

跌完900 點之後都無叫過買貨
個個都咁心急做乜

恆指守住20天線,唔知聽日又咩玩法

27776

唔建議跟

其實諗唔明之前內房啲壞消息(e.g. 內房負責比率高）出黎個陣又唔跌，
宜家明明基本面都無咩大變，
3383呢啲有好消息既內房/其他內房既都唔曉升到底係咩玩法？
係咪代表市場唔係好理性地睇股票既基本面？
定代表之前升太多，大戶宜家乘機回調先再爆？
新手求指教
利申：無內房，心郁想入貨

個人覺得內房第3季唔會話太突出
有貨可以keep強勢股
無貨可以觀望多陣先

今日入006 大家點睇

700想點

聽日回調機會大？

資源股係咪盈警

個post 少左好多人 正！

資源期貨唔係升到痴左線咩

好多之前升到傻既都下星期出成績，唔知會點

呢個POST 變到 好似炒業績POST 咁

牛市就炒得起姐
依家咩市都未知又炒

依家熊1啦

留意下出業績，盈喜呢d好正路。
呢期咁多見光死，有貨係手既咪睇路囉。
炒績前入貨呢d，唔值得討論，同賭冇分別。

巴打之前提過隻2869抗跌都好似唔錯 呢幾日每次跌到落4.5x就升返上4.6樓上

Agree
變質了
不嬲教落都係盈喜係任佢up
要睇下市場反應
炒即日鮮唔係呢個post原意

講多小小 點解你覺得係熊1？

炒消息有機會一鋪賺幾% d人點會唔講
不過根本同揀強勢股冇直接關係就應該自己出去開個po講
唔係個po變質係d人唔識睇標題就衝入黎9up

ok我9up的
其實我睇依家直頭係個uptrend頂到
黎緊就算唔突破
行回調我都覺得唔應該睇差後市

屌

晴巴會揀恆指企穩27400先重新入貨?

依幾日D股走勢好妖
完全唔敢入貨

maybe等恆指破頂先入

279xx 呢排可以抖抖

其實不如你去香討啦
你同嗌gogogo三萬八果啲應該啱傾好多

可唔可以block左佢

你可以呀

已經唔想理佢
邊有人贏錢話自己賺幾多架

大家點睇1128?

睇淡，不過15.8有支持

block左9世，其實冇人理佢就得

又係時候搵抗跌股

條on9仲話自己一世唔會入黎添，都唔知係咪男人黎

航運股

好紅
唔知hold 唔hold 好
1415@3.28
1478@15.45

撈1478, 285 定2382 好

個市真係好fake,琴日如果唔係700，應該都一早紅埋

1114都唔多掂

咁高入

早兩日高追左又走唔切
琴日朝早上到個位set 唔切價

守到20天線19.8就冇乜好驚
除非巴打高j左
可參考晴巴之前提過1114既止蝕/止賺位

邊度可睇返？小弟高j左

睇下晏咩料先

368 撈左一注

上午專心工作

哇 友邦做乜鬼

望完大概都穩定又可以做野

定入1919 ?

兩隻差唔多
岩岩入埋
一注先

呢隻野我1.77入左5手，等錢洗2.15走哂

琴日升嗰啲跌返曬

賣仔莫摸頭

唔係強勢，但係抗跌，值唔值得考慮?
好似6088

上返20$啦

唉蝕左成皮 寶馬仔

港女今日守得住27000

衝上多100點收市
下星期一繼續升
今日-完

逆市破頂

堅守陣地

睇真d, 新股，另加出業績
當睇唔到算

呢隻野次次hi一hi$5就會打返落$4.2再黎過，今次好硬

我21入的，希望返到去

全紅，要學下搵方法抗衡，各位巴打遇到呢類市，通常會點做

睇圖

唔好望

672 昨日已大陽燭升穿10天線，今日再升

2343好似強啲

2343 同支持位距離 10%左右, 宜家呢個市況黎講 值博率低好多

中過伏，有戒心

現價

金融藍籌好多跌晒10日線 唔知有冇反彈空間呢
彈都彈唔起個市應該繼續熊?

368 已經轉燈

未破前頂 大家唔好冲動住

香港電視

不過個價幾硬，尾市睇下點先

隻1415人地紅佢就綠

我覺得如果空倉, 可以趁低買少少 抗趺/逆市上升 既強勢板打定底先
但一定要短線看待, 穿支持位/ 大市穿26800 都要走

晴巴
想問今年仲睇唔睇好內房呢個板塊
諗住長揸 宜家適唔適合入d？

曾經強過下既1999唔聲唔聲上返黎

6169 同6068 兩隻教育股都破52週
但就係半新股

真．強勢股

1.91入左 通達 00698
點睇

諗住會趁機碌番落10天線
點知趺得丁屎又升過

玩命

太貴啦，個本唔夠大得個睇字

1478 又上番去
暫時都係睇唔明隻1415想點

無乜特別, 仲係橫行緊

跟開我玩法既人唔會入呢隻

698呢隻妖股 之前高位配股已經要永久blacklist喇
仲記得傳佢俾人狙擊果兩日跌到老母都唔認得

下晝去誠品買圖勝天下睇先

跟5.1入左1919 希望慢慢上番去

2382又跑贏大市

琴日提過一隻1888
如果下就守到 11.7-8 好值得大家留意

W 底穿頸線

最心痛是，放得太早

各誠品都有？

升得好勁見琴日跌買左少少

最心痛係3993遲放

琴日去睇冇

依隻基本面好

之前睇過冇，最後上左金石堂訂

2689 算係咁 企返係12.36

1918鑽石能量底

仲有冇人有3993

圖勝譯好過笑傲？

加唔切注

差唔得幾毫子啫

感覺有勢但危危地 月尾業績前想走

個價仲係配股價之下
我本身有keep 貨，唔打算加注。
內房未搵到方向，仲調整緊

呢隻仲未走出個uptrend
佢朋友恆大睇落就有d危啦

應該係，笑傲d terms要search下先明
例如台灣叫熊市做空頭市場

D資金又出又入 我佔倉唔係多 留住等業績

3.75有貨

好彩冇追288，染藍都係冇乜力

仲有冇人睇好1728?
啲錢放喺佢到真係有啲蝕(time is money)

豬肉有咩好炒

水星升番上黎, 都唔知恆指公司諗乜撚野

資源股唔好掂住啦

1208彈左上黎

隻1888 企穩到11.6

圖勝分上下2本，笑傲一本過，之前係二樓書店買左本笑傲有折

但笑傲係咪醬跟美市多，同港市有 d 出入

單講高追強勢股既話，美股適合d
不過可以借鏡

求晴巴update

1918 唔好穿底

同問
3383

有信心可奪金

早2日拎左

2020 下晝轉燈加破新高, 有冇巴打有貨

睇緊講調整期搵強勢，不過冇下本

唔係2本都係譯英文版，內容應該冇分別
不過用語有啲唔同

同問

3383連續3日係20天線下好多 有啲難搞 但成個內房版都好惡劣

上一浪強勢股
1728 3993 1918 跟市調整緊
依家並唔當炒
留最後一注貨底 方便調整完再上時可加注

現階段較強既股係
航運 1919/368
體育 2020/3818
紙股都唔差

水泥股還可以keep嗎

銀娛好似幾穩，係咁既市入邊

368適合長期睇定短線炒？

1888 都好似幾強

1918好危險

未係時候, 仲要繼續觀察先. 向上既動力未夠

因為條好長嘅上影線？

1918 係咪要走

試下3月尾最高位 + 7月中最高位拉條線
外加市況未配合到

放棄3383 無眼睇不回價放左

我走左
等確認轉勢先再睇

依排啲內房股

睇埋星期一
廢事左一巴右一巴

星期一反彈就好激心

留貨底唔望
上落市易做錯判斷，坐定定算。

Same here 1114又回到20$邊緣

番譯唔會1999掛

lnks

我都揸緊

個市咁樣 你有信心換馬已賺到錢咩有咪走 無咪留

利申：仲係重倉3380連紅3日 無諗過走住 根本走左都無野買除非出賣出訊號 我會即時止賺

3手@7.5繼續睇好

無眼睇內房

3383 3380反而唔太擔心

1918 似補裂口，個勢危d
高j 既睇路啦

其實好心忍下手啦 有貨既又有水位咪食半坐半 無貨既就乜撚都唔好買住啦 廢事買完又鳩叫

等下業績睇下點

$20有貨

1918盈喜

yes

帶埋3383 3380起飛阿

1918盈利增長15倍

1918

入唔到

2018做乜升咁勁

今日都勁上星期配合埋高成交量

有冇人知渣打係咪死撚左

入唔到X2, 屌 有TRADE想做

揸兜it狗做乜鳩呀

融創盈喜恆大爆升

都未算爆升丫

3380跪求2位大哥carry

收返
原來融創有升

恒大有埋混改概念 屈機

恆大升左7%

配角升得仲勁

仲塞緊車未返工？

3818 特別息16%好似好吸引

大陸股抽番你10%稅

真心問，我發現唔係隻隻股都抽稅。之前我買1813 同939收息，得939有抽。究竟係邊啲先會抽。
而且就算3818會抽稅，都仲有14.4%剩啦

邊隻收邊隻唔收答你唔到
但係個1.6%係俾左大陸
個股價照扣16%

148再破頂
強勢左好耐

700放完業績幾日都冇料到

3333
1918 畀d力

市繼續弱 到274左右又會落
航運 368/1919
體育 2020/3818

雙字巴打既 148/1888

內房返生

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

KEEP到幾日再算

大師兄開錯post

大師

1888 有冇頂之前3993諗住一路強勢落去點知就好似而家咁

3993有莊，你睇之前走勢就知，我1.7玩上來

有排都升唔返上去

真係唔識睇有冇莊求指教

等業績近排都係 3.5-3.9 上落都係晴巴目標價

3993 你如果係突破初段入
又有分段減注 根本唔覺得有問題
我仲好放心地keep 緊最後一注 等佢調整
內房果d 都係
市弱唔預股升
捱唔住就離場

我調番轉覺得148/1888 有莊
之前試過見到升勢跟 點知急插
依家破哂頂無貨 都有d 後悔

有得1注都有啲後悔

今日1918出業績 下星期3333出業績

晴巴仲有KEEP 1114嗎

1918 8月31出業績
3333 8月28出

今日企得穩既話 算係加注位
第一注應該係11.6 果個位要買

我2.7 入 keep 緊一手 之前個d 放哂，個時自己 set 目標4.4放但再推高目標就冇了

1888 個莊會唔會好快放 真心想問點睇莊家，一路以來都用成交量，技術同基本分析，加埋 CAN SLIM ，但如果莊家拋售都係冇用

邊個答到你

點解隻823放左幾日都放唔到 冇人接貨

1114 兩日都跌唔穿20天，有機反彈？

keep 緊貨 算係抗跌
市弱唔預佢升
唔跌就得

唔追求估頂賺盡
仲有止賺盤係set 係現價下面

以前買1112 比佢消息一下趺落去 之後有陰影唔敢買
呢2個月望住佢20$ 抗跌爆到上就快28蚊

幾時先返家鄉

師兄我都高j等返家鄉

21$ J阿?

佢唔配售應該冇問題既

quote錯 講緊1888

Yes

3333真係仲難捉摸過周星馳

好想入3333，但驚得一日貨仔

唉

881又係純利升成倍但倒趺
趺唔穿17蚊繼續strong hold

股壇新手,想學下投資買股票好過就咁擺係銀行,開頭都唔敢太大想頭,都想買啲穩陣既藍籌先,見到港交所依家仲跌緊,諗住等佢派嘛息再入一手,各位巴打會唔會覺得不智？定係入返hsbc就算？

依家新手仲入市同賭大細冇乜分別

因為恆指已經升到好高？

上落市，市弱，

諗下你見佢升，買完之後一路跌，受唔住放左又升返
冇盈利係手防守弱d, 心態唔夠好，好易出事。

唔敢買

一注貨今日都走咗先
個市同隻股都好飄忽

收息可留意下2388，黎緊公怖業績可能派特別息 (賣集友銀行)。

高可以再破頂，問題係局勢不穩，股票市場會好唔穩定，根本冇路捉

今個月穩穩陣陣掃左 3898~36.X 入

大家覺得仲有無力上?

$19持有3333，守得雲開

穿左27200

[quote]穿左27200[/quote穿27400先

[quote][quote]穿左27200
穿27400先

2318破頂

唔知收市可唔可以企穩

晴巴 274企穩幾多日你先入貨

正野

無咁快 心急就加住1728/881/3669 先

晴巴1888短期點睇？今日市升都反跌，擔心短期大市回調會受拖累

9.78$入左2007

勇者

1888好股 一直持有唔放，今年全年業績會更佳，希望再有特別息

3993

啲成交又翻黎

望見家鄉啦

shuuu

吉車又上番少少

都係企穩27400 先慶祝

幾錢

前幾日入打算4蚊再算

要企穩520先安全

27520

好靜

yea 3993 但358唔郁

本來打算放5仔 見佢今朝唔錯又唔想放

勇士

連手續費4蚊

入一手先

睇路4蚊樓上仲有好多沽盤

3.9x仲入

去晒追風

個人覺得短線可以SET係琴日陽燭一半, 姐係12.12 咁上下,
企得穩的話有機會係突破完做12.4 阻力線後做後抽再上

如果企唔穩就有機會係短線到頂 假突破回番落去

今日A股應該可以漲停

yeah 今日可以食M記啦

可以加大

加多個新地

個個話食 m記其實食半島

3993 881

強勢股黎 穿$11.6 先算

晴巴點睇2388,
黎緊30號就出業積，有冇機會上到40蚊

Gogogo 晴巴2隻都有貨？？

我覺得無，依隻無咩力
之前食過1次36->40->38放

試前都上過我目標 42

148/1888 我無
有貨既話好值得keep

仲有冇龍工既巴打

hi

月尾出業績

晴巴點睇3380 短中線

有無巴打有留意716？

2018星期五出業績

補多句, 呢隻妖股

仲有冇358 嘅巴打

2007

2777

$11.9 4手，$13.5放左兩手，仲有兩手慢慢擺

加注機會應該睇幾多？次次明明正數，加完注就變平手誰場
想學下點睇加注位

加注機會應該睇幾多？次次明明正數，加完注就變平手離場
想學下點睇加注位

資源股又返返晒上黎

股王逆市

未夠

華晨

隻883坐左咁耐終於望見家鄉

Gogogo

有冇巴打有留意1478?
似做緊個幾靚嘅高窄旗型，向下冇咩賣壓

你點畫張圖?

未夠力穿
似乎聽日又要回調多次 行個4浪 再5浪上

17.88 一手

hold 到幾時

我諗係二三線既股捱完沽, 衝番個浪上黎先?

3993聽日應該回調多

唔係今日入貨，都冇乜好驚

諗住hold多一個星期先，再睇下走唔走

20蚊但想入

聽日休市一天

我21入左，怕咩

3669

而家先留意?

係 今日先入左少少
但自己睇仲有得食先入

業績靚仔但倒跌

係囉, 搞乜

話係炒咗上黎先，藉口嚟
根本又係好消息出貨

又黎業績短炒阿？

各位巴打休息唔洗返工做咩

炒業績自己開post啦

一早已經持有個隻股可唔可以講 3993 1114

我三隻28號 1隻26號放榜

今日個市會唔會受北韓消息影響又跌

大家點睇799 IGG..星期五放榜

下就如果keep 到個宜家勢 應該可以突破三角形

2777係咁爆上

3993上邊太多蟹貨冇咩力上

見到323出完業績咁樣 3993出完會唔會都一樣

1208都係

3993幾時出

早幾日抗跌嘅航運股今日升市先黎跌

後日

跟住BDI Index 跌

今日完全唔想望,由佢算

1919 keep唔keep

1114 聽日業續，宜家俾人推跌緊，買得過？

賭業績等同賭大細

我聽日會走唔過夜，幾失望

上證 生性少少 突破 3300
恆指就有運行

881 3669都好多大手賣，係咪照揸實？

有無勇者依加入323 1208

唔會接飛刀

你睇前幾日股權變動既新聞, 大行出晒貨走了

上星期放左隻2314
而家係咁爆

1478又黎？

慢慢上翻去

佢又爆左上去

依家係咪應該睇定啲,等恆指突破咗三角型先再行動

最保險一定係咁

對 比D 耐性
依家入場命中率唔高

1888
12.5 入左
係咪應該要走走先安全

強勢都走係咩玩法 佢呀媽 148 都爆到傻左

恒基係咪要走?
業續咁好..都向下炒..

呢d事呢輪發生左好幾次啦

1478 又拉番上16

1478 諗住破頂後追加注

好似破左

但唔敢追

琴日講完冇入貨

2382
早幾日放左 而家又得個睇字

航空/航運股真係

頭先16蚊放左...
依家打緊自己

可博 失$1.5 離場

返去溫下書，記熟啲rules

強勢股走左買唔番
可分注食

好唔好放358換1888 之前以為資源強勢 358又似做緊大圓底 14蚊買左

358 唔係強勢 $14.5 阻力衝唔穿

電子果版做乜

+1

掛左牌15.5放左 喊出黎

今個月2382追唔追得過2018
2018星期五出業績

11萬1手

1888 有冇咩加注位

now or never

2382一日升十幾廿蚊都試過啦

1478

痴孖根

17.46 有平貨底果啲真係爽死

又突破天際

做乜鳩升成咁
仲未見到有大沽盤
唔通咁快要上20$

8個幾 一日上10蚊 心諗 夠啦掛 再一日後14蚊 心諗夠啦掛 再過多日16個幾 跟住跌返14 心諗有排橫行啦掛點知行得幾日又黎過

1.88 買左2343 無升過
明明唱好

所以好撚想入貨 但又怕接棒

貨底$7.5
分段食左幾次
留最後一注比個孫

就黎係個List度剔除 橫掂跌又唔敢入 爆又唔敢入 得個dup春

又唔係強勢，邊有咁快爆

2007
2382

1478 CLS 17.X 了

18 蚊都黎緊

18啦

留比個孫好呀
咁落去真係首期都黎

個孫應該好開心有個咁既阿爺

之前大跌，個倉清剩3成
呢幾日睇住佢反彈都冇出手，忍得我幾辛苦。

依家買1478係咪已經太遲

谷住谷住唔係咁好喎巴打

今日高追個買入位一係開市, 一係破頂果下

7.9入過4手 9蚊走哂 依家個春袋陰啲陰啲痛

破頂個下入都有賺

永遠到唔撚忍果陣即變火棒

算啦...搵過第2隻啦

睇雪球啲人講9月4號深港通開放會再有支持 好心郁 聽日佢回調嘅話入少少 屌 唔忍啦

雪球信一成好啦

20元撈底溝淡華晨

條友尋日講

$丘钛科技(01478)$ 获利盘消化的差不多了，苹果机下个月发布，股价下周马上启动，迎接9.4号深港通

不過其實睇個勢 20蚊真係好似輕鬆上

20蚊都叫溝？巴打咩價位呀啲貨

21元個時高追左 上唔番

橫行緊姐

本身都係諗北水落黎先20$
依家咁拉高法

點睇加注位？

聽日老虎蟹都入返2手保平安

咩係 CLS 巴打

磁能線

搏一鋪？

我都21高j，唔理佢唔溝，聽日放業績唔得就拜拜

啲人講得係有啲道理 深港通唔洗講 佢雖然唔係APPLE供應商但IP8出實炒起啲周邊啲概念股 20蚊應該真係唔難

仲以為係咩技術分析

本身今朝諗住入，等下等下等到下就爆升就入唔切 聽日高唔高追好?定等佢回？

不如個 post 改做 丘鈦討論

屌繼700又一集氣POST

你都on9，強股唔講？
有咩見解或者其他好股就講出黎，
有人買有人睇有人有意見自然有人討論

AGGER 其他股都有人講緊 只係今日1478又爆先多左討論度 又唔高興

agger 明明好早已經持有緊隻強勢股就出業績討論下 就比人話炒業績去第二度 我又唔係業績前一兩日先買

無咩好討論 要入貨果d 一早入左
呢d 位不值博
要炒隨便你

不嬲呢度都唔中意出業績時鳩叫

leave name keep safe

請入去叫，留返呢到做討論

高追唔緊要
陣間回一回唔好又出黎鳩叫就得....

無哂人既

事實上都冇咩好討論

有冇人渣住2333

呢期個個炒業績

有 700回緊 就到十天線 可以睇下

等個市爆上去先

冇保證掂十天線一定反彈

所以都係繼續觀望
但睇今日日線就隱定嘅

HSI同高位差200點都冇

有無巴打會入799？

唔出盈喜唔知有咩玩法

我

3993 1888 大家有冇揸

諗緊好冇業績前走
橫行左咁耐揸左咁耐
驚業績見光死

今日枝陽燭幾堅

3993 北水強股

真突破

本身有貨 老虎蟹都揸住

希望上證企到3300
恆指破頂指日可待

仲未....

688

3377 $4.7高位入點睇?
689 $0.35入點睇?

去第個 post

睇題目啦

做左窄三角爆左上去，技術性睇會上10.8到

3377 高追 睇$4.5 支找位
689 派哂貨

前幾日加左20注

華晨 溝完平手番

我都驚緊

起碼要穿番3.96 先

rich

2314日日破頂

285 點睇 高唔高追

一升空就唔好買住

同1478 一樣, 唔值博啦
搵第隻啦

有大插先例嘅股唔會咁樣追陰影

2020 就黎食返哂尋日既升勢

3.8x有小注, 諗緊加唔加

內房下星期好多隻放成績表
星期一：1813, 3333, 3383
星期二：813
星期四：1918

內房係咪會睇3333成績表做人

盈喜都出左
3333又唔會派息
應該冇咩變化

1813同813好似都冇盈喜，咁咪食屎

你睇下冇盈喜既2007係咩款

好過預期又點，唔想炒就唔炒

唔派息已經係死罪

又唔係話死罪既
不過呢排冇息派個d就算業績靚好似都唔係好受落

你講3333定邊隻？都講明冇得派直到A股上市
1) 2007呢幾年開始派中期息
2) 3383呢2年都冇中期息
3) 813過往有派中期息
4) 1813同1918不嬲都冇派中期息

3669點睇？

3377 等$4.5入?

內房好似開始轉勢 唔知係咪假象

1548火箭即將升空

成日覺得會一棍落

3993 4$ 阻力位？

323反彈 業績後調整完應該可以維持強勢

晴巴就破了

688 單日轉向好似追得過
晴巴點睇??

1813星期一出業績 而家無賺 係咪應該唔輸離場算數

4蚊樓上沽壓大除非有利好消息刺激 唔係都要D時間消化

埋位

睇黎資源股之前升多左，業績時點都會回調下 俄女份業績幾好 都要回一回

破左集咪即係調整完 定係睇收市

上半就既成交已經夠晒說服力

恒指熊依家入唔入得過 升到就黎2萬8

資源 323/3993/2600/486
汽車 175/1114/881/3669/1728
內房 3333/1918/3380/3900/3883

星期一再破頂先確認
現價偷唔偷步自己決定

走啦...

想睇佢入

好似突破唔到

1478好似跟緊上次大升個劇本咁行 hold 多陣

衝左一手試下水溫先

有無巴打有6088

衝呀

仲差幾十點就破頂

順勢 今年反手做淡既人全軍覆沒

真係想攻上浪個頂

388 條pk 又引人

又入？

應該又好多人再中伏

700都升了

700轉埋燈就真係開始爆上啦

326入唔到

華晨
28000

轉左
不過其實應該係隨市上升，仲磨緊

今日5:30發業績

3883?

2萬8都黎

1788 都係
忍唔住買左少少

A50

比最後一次機會佢

晴巴 今轉3383有無運行
Btw仲有無keep3339嘅戰友

琴日終於閃左 轉左落2628

冇買野

星期一大家埋位

3383 e 幾日算唔錯，升番d上黎

一通又死左

👌🏽

18.88 我都入左貨

yes sir

今日上晝見佢咁玩法已偷步大手買貨

1114 業績算好定唔好？

開市會知

都幾肯定係好

其實我都偷左好多步入貨

好難講
車股 既information 透明度高
例如有晒每月銷售量, 出貨量去估算
就算好都可以係市場一早反映左係股價升幅度

所以業績報告真係唔係咁容易去演繹

就算好都可以跌 不過斷斤秤就點都好過業績差嘅

大家係咪都係掃返上一浪果堆強股 資源 車 內房 紙 定會轉玩內銀內險？

資源要識揀，好多仲好殘勢未變強

個人覺得黎緊建材相關既資源股 會相當強勢

回復快+雄安概念 2009
龍頭較穩健914
增長高 1313
我較喜歡2009 1313

3323唔玩，難玩，少少妖味

2009 同好 儲左少少4$貨 等緊佢突破

3323 之前係佢身上都輸少少 間唔中穿下平均線 震走左又爆番上去 畫形態都好難畫 不過佢今日份業績都靚得幾誇張 除時下星期大爆發

業績靚唔爆甚至倒跌既股比比皆是
呢期更甚,我一向唔9理業績
炒業績不如炒近排個勢,摒除不必要外在消息
3323,個人唔炒,識玩既隨便炒

3993 均價$4.28準備好番鄉下了

我本來都係4.2 3.8溝咗一次 諗住3.5再溝點知去到3.52就彈 唔知4蚊要妹幾耐先有得食M記

跌到唔敢溝了 坐下就好

上證指數

係既主席

放榜了～2017上半年收入116.55億同比增長415.74%
股東淨利潤8.35億同比增長63.14%

不過近排有唔少股業績好都照跌

其實邊到揾到 aastock 揾唔到

預L咗 龍門任佢擺 但有業績有前景 投資者遲早返嚟 股價會再上

北水強股黎 應該仲有好大潛力

aastock 公司公告有布告download 上面簡報係大陸App copy

489算唔算強勢
升左2蚊

HKEX

點解個post變左炒業績post
都話左好多次業績任佢up, 強勢股唔睇業績

好心啦，強勢股出業績係咪都唔可以討論。

銅價呢幾個月不停向上, 有色金屬又大漲
我會睇埋第四季先再算
不過業績後應該有回吐, 整固完穿到上次個頂4.3堆蟹貨先再諗加唔加注
最緊要坐穩唔好震走

Me 2 4蚊樓上好多大閘蟹 扣好安全帶等D北水大戶食完再開車

好撚煩
咁中意玩業績就自己開個post

持倉股出業績 成功/失敗機會率50:50 唔使特登加貨/減貨
無貨博業績買貨 值博率低

嘩 2018咩料

當睇唔到

有啲難 好撐眼

瑞聲瑞聲 滿載溫馨～

358 聽日都出希望有料到 高j 左

呢個post d 人咪又係跟number。
鍾意玩咩關你叉事，我都唔會係到討論，只係忍唔住姐，你繼續跟number啦。

3333

咩事裂口高開

我有無跟number您又知阿？
呢個post好耐以前已經話左唔跟業績炒
就係您呢d不停提業績破壞氣氛
入黎搞亂人地個rule仲好意思屌翻轉頭

業績囉 仲可以有咩事
不過唔講業績啦 又比人屌架啦

晴巴今日點睇

舜字呀，個板隻隻都升，係你跌

搵位入

依家關鍵係上證破左3300
內銀內險都會keep 住開車
睇緊會唔會倒跌 應該機會唔高 睇到10:30

2318強勢到... 跌左半日, 跌得少少就繼續升

2318再升我覺得就會隊穿條trend
應該會好似星期五咁縮返落去

資金幾時先炒返去股王到

486做乜事

上星期我已經轉移左大半錢去700

2388 中銀仲有冇上升空間，就出業績 我睇42蚊到帶冇得高 d

其實個倉有1208係咪唔應該再入3993?
唔想將資金放晒落一個板塊度

你都同自己講左

當我冇講過

700入貨 點睇

2020 呢2日食返哂業績之後既升勢, 其實係咪應該走

1918永遠開市抽高之後急回

1918 3380都係咁

個大股東naspers話左無意永久持有，會唔會準備開始大量出貨有沽壓?

想出貨點會㩒住佢

忍唔住 入dd call

1114做咩事出業績插得仲犀利

業績好唔一定升
呢排好多呢d case啦

熱錢 全部流晒入上證相關資產
中資金融股
上證3300呢個位 講左好多次

3900咩事

好彩無入貨

睇埋下晝先

14.53 1手

14.54先啱

所以 2822 52週高 上證仲有幾多水位到

牌面上短線量度升幅 3400
中線 3600
到唔到價係另一個問題

升住黎沽

睛巴 你估今次咩板塊接力推上
5仔好似草緊氣咁

5仔不了

1469 呢隻咩股來

依家仲係得內銀內險
證券388
升勢唔全面

5 仔用黎追落後

諗緊出唔出擊 仲有3成現金
但個勢嘛嘛地 得幾隻野升

388 226入左 妖到死呢隻

388 blacklist左佢啦

有咩問題?

俄女仲慘

俄女回2%左右渣wo? 3993回成4%

1114

怕什麼

489 今日咁穿法， 有冇咩策略

2個都係
少回比人入貨

又回返

假突破?

1357 想點....

睇定啲好喎

股王領跌

偷步入下證券股

證券每次升親, 其他板就跌, 個市就準備調整

我見星期五嗰陣上證破硬3300所以先入定咋

講左會回吐整固啦
你有睇過間公司留意市場仲要唔係高追根本唔會驚
炒業淆底既就走先吧

呢樣真 次次都係伏
但你唔跟佢又爆幾日引下你

今次都係假突破，睇黎聽日都係跌嘅多

由於見到強勢股post每況愈下，晴巴小左回覆，巴打們留言又咩都有唔夠集中
所以想開返個tg主要討論返強勢股+小小好有潛力嘅細價股(話晒騰訊一開始都唔係咁高價)
想睇下大家同唔同意開tg, 另外請晴巴留下tg

tg唔會更差咩？

破唔到 28000

啲拎number嘅可以踢，賭大細又可以踢
最重要係討論可以全面啲，多左人肯搵到隻潛力股拎出黎傾，唔怕見光死，唔會黎黎去去都係果幾隻

TG好難經營

強勢股有咩好討論

想知晴巴一開始個tg依家點？會唔會難經營？

連登最憎就係d人開tg

你現在聚腳在強勢股討論區

以前係會有互動架，唔係淨係晴巴post佢揀嘅股 係會有人拎其他股黎講，講下點解自己覺得佢係強勢，會同大家同埋晴巴討論

lihk本身有個港美股tg group啦, 要賭可以入去

其實建議晴巴花多d時間run fb仲好

事實上唔係出業績個PO隨時消失左
你跟晴巴個rule行
幾時止蝕幾時收網幾時走睇圖就夠
又唔使睇消息又唔使睇盤路
除左等版塊輪換個陣搵下兩三隻強勢股同屌鳩D人賭業績仲有咩好講

依家都冇幾多隻未拎過出黎講啦

268仲要打幾耐底

所以鐘意一開始咁討論多啲，希望開tg做到以上講嘅野

最近真係比較難揾到好股
好多股行幾下就唔郁
本身果d 又升到盡要等佢調整
得d 落後股/炒業績/炒消息 爆 但都係得幾日貨仔
我都要重新檢討下個策略

企穩$19 望$22

好多大股一係全日keep day high/low, 一係高開向下妹

高開向下先死

上落市 好似強勢股策略好難apply
leave name learn thing

呢幾個月都應該賺左唔少了, 強勢大股天下, 唔少板塊都有D強勢股
宜家大市又到28000

其實1478 有望做下隻700,之前個高窄旗型係一個好好入貨機會，不過冇咩人講，如果有睇之前推介本書就發現，1478係合乎晒強勢股條件同買入位岩岩好

依幾日搵多隻潛力股136,不過細價股黎唔知岩唔岩依到討論，但留意到佢每股盈利同成交量所以都幾值博
申利有貨，現價可留意但未係買入時機

1813今日 高位

同一套rules可以用到幾個月已經好好
大市升左咁多 去到兩萬八呢d樽頸位都係空倉比較好
貪心既咪入內銀內險博食埋呢轉

依家都有強勢股，咪內銀內險果D

上面都有講1813
五線向上，量大破52週高位(0.001)

hold 3-5 成會好d

空倉都有風險
佢爆上去之後 你先建倉就 成個倉都係高追倉

136 如果睇基本面就一定唔買得,
純用細價/投價角度就可以短炒, 呢D 唔對路就斬, 唔好死hold

1478 緊係強
但爆得太急 做唔到加注既操作
同埋爆到三四成 我就會開始止賺減注
依家已經爆左一倍 我都無操作既策略

136 係短炒 可以
前一枝陽燭底做止蝕

相比起成段升浪 吉利華晨只係微跌

其實點解業績咁好都會跌 睇唔透

合景泰富() 公布截至6月底止中期業績，純利15.57億元人民幣(下同)，按年升9.49%；每股盈利51分；派中期息10分。

上半年核心利潤14.4億元，上升17.3%。

期內，營業額78.57億元，按年升44.2%；毛利28.27億元，按年升45.6%。毛利率36%。

聽日應該碌番落去

如果今次破唔到28000就係雙頂

咁你又有冇睇到呢兩隻之前升左幾多？啲人就係預期佢業績好前排先升得咁勁

意思即係喺同類股票入面.有另一隻股嘅業績會更好
所以就轉買另一隻股??
今日我仲見吉利業績咁好又跌咗D就入貨添

所以之前嘅升勢就已經當升咗佢公佈業績嘅升幅?

唔該巴打
btw 大家點睇1728正通汽車呢隻股?

我自己睇就見到有頭肩頂嘅,但唔知有冇睇錯
利申 新手

簡單啲講就係大家都偷曬步
出業績前甚至盈喜前已經消化得七七八八
剩返就係睇下有冇滑鐵盧

金仔。。。

mola mola

晴巴好似講過唔想開tg group

補多句記錯屌得細力啲

開TG GP最後咪無人出聲, 你只係想人地搵荀野俾你, 你搵到你都未必肯SHARE啦, 呢個係人性

唉屌，臨尾咁樣俾佢搞一搞

穿左先算

每次射飛彈之後都會試到底 然後收復番

但今次佢明剃日本眼眉喎？算係侵犯左日本上空，我覺得有點唔對路

資源抗跌

3333 1918 資源

無信念 低位比佢震走左

轉勢

其實就係有堆人開左tg group 所以呢度少左人

射飛彈先跌得200 點

入左都有上黎 之前太多人係到問D 唔3唔4 既股先無留言

琴晚收市後D人又開始大手走資
今晚美股應該仆街

騰訊殺牛熊
313牛震走左
其實應該冇乜事

期結撐住啫

假跌黎

好似有段日子冇見過放任巴
仲有關愛巴都係

1813

今日吸唔吸貨

1114幾次跌穿20都好快反彈翻

+5%

真心硬

買d 貨先

2318肯跌未 有望做股皇

資源股 ？

資源股再度發力

乜真係乜都關期結事咩？

晴巴: 有貨既好早就有，盈利係手等佢飛無頂，無貨既自己想炒就隨便

2388/3968 長keep la

range $10-$11 , 穿$10 走

勁

1478 依家唔會買 太偏離10天線
向下既話最少一成

1548 係咪可以入得 ？
$4.93？

368/2020/486/581/3883

見到有勢可跟

另外 358 想偷步買 ，定等破$14.5 好啲？

3883尋日支燭
係咪唔睇燭形態

2年前67蚊買1113，而家唔上唔落，是否放得

今日先射完火箭，唔驚佢再嚟過？

隻1548直上 記得呢到之前有巴打俾佢直插中左止蝕盤再回返上去小小 ?

S字頭嗰位巴打
1548嗰日插左好多 而家怕怕唔敢入番

果時都係4.9 上唔到5
今日一野上埋 希望企穩

1829流星鎚係咪假升幅 ？

最基本5線都未排好，呢隻只係低位反彈唔強勢

晴巴點睇 1999？

有眼光

我4.32 都有入返

今日無啦啦又會爆得咁勁
發覺好幾隻股都係走左後先爆升

講到尾股票市場都係大戶既玩意丫嘛

睇3點收唔收幅到就知

琴日出咗業績

航空/航運股今次又係逆市升

點睇1999？
逆市，交投多，月高，up trend

一講完又插落下

買航運板塊 = 真投資

有無巴打留意隻853微創醫療

晴巴入左咩

仲有 建滔系列

波幅細 前頂$8 未必破到
可以試下既

晴巴1114 1918 3380 3818係咪就嚟調整完

1114似乎唔多掂

最大機會係1918

睇緊穿唔穿19.5

入哂咁屈

見證住佢由21.7碌到依家

死坐 橫樹低位入

2318單日由105上返113

2382先啱

望望隔離2018先啦

所以呢？

2382波幅105-114
2018波幅130-141

點解要望下2018先

109望望下冇入到

有米

死坐就贏

之前69入90放左，之後10X入返

113.6跟左
放左啲貨先有錢買
我都係109望,極速放貨再入
就出iphone,短期有炒作唔出奇
加上之前染藍失敗都死唔去
加上晴巴信心加持

玩強勢股首先要識扑暈自己
晴巴我有冇講錯

十皮野 本少買唔起
要清哂倉先入到一手

有rule 既
由$60 開始都無掂過條20 天線 使咩放

2018都進化到要七皮了

你地會唔會單機集合所.

晴巴 1918 keep就得？

2018尋日低位係115

yes, 睇落唔錯

3333 無人有?

希望今日轉部分資金入2388係冇錯啦

1888 圖表上極靚仔
如果跌唔番落去除時大爆發

3333大拋離1918
3380係味有大戶吸貨升極都打落嚟

怕左唔敢入

都似係

18蚊hold到而家

走淨一手 放手箏做止賺

升到傻左3333，驚佢之後幾日回返返拉跌埋1918

成日30，40憶

咁3380叫咩

有
尋日入左

1478繼續坐火箭

1114可唔可以守住20收市

其實雖然本身都睇好 不過冇諗到入完第二日就爆

有冇巴打有1308?

係咪要走，如冇20？

3383 雅居樂仲有無人持有中

咁升梗

有9.09，剛係9賣左60%

強勢股既玩法其實好穩定
不過係呢類大市調整期
rules 太嚴格就會令交投太頻繁
蝕交易成本同增加風險
加上
強勢rules 其實係需要時間形成既
要拉成5線向上都需要時間
我自己呢幾日就有呢d感想

347咁都轉燈

我覺得要配合市況
升市可以跑羸
調整市容易左一巴右一巴
亦都真係會有揀唔到股既情況

上落市嘅區間就玩唔到强勢股

升又唔拉升 跌就齊齊跌

25.6走晒

破左頂唔走博多棍

巴打點睇1114 華晨？

華置又打開口牌 好大機會上27，28話唔定聽日跳開

晴巴點睇1548?

3339 中國龍工 中期業績

好定唔好都係睇市場反應
佢盈利多左都唔代表咩
利申仲有小注@2.3

8.3 仲有1手

短炒 $5-$5.5 , 止蝕位$4.7

Agree

守住12.2 就黎料

12.5入唔入得過

Lm

新手一問，金仔射野都唔多跌係咩玩法

就咁睇都幾靚仔 賺多成倍半
不過呢隻野一向捉唔到路

當佢無到

早就出左盈喜但炒唔上睇下市場覺唔覺得依家叫做超預期

聽日都上唔到就真係走得

如果買咗8.14買咗兩手3808，聽日應該如何是好？
今朝跌落7.7，俾佢嚇到仆街

之前已止蝕左，個勢好似上落格
炒唔上就走，炒上就strong hold la

晴巴點睇522呀

呢隻唔係強勢股

冇錯
但strong hold就不了 有其他更好選擇

。。。。。跌幾百就嚇到仆街 巴打咁唔輸得唔岩玩喎

曾經係

唔知今晚trump trump 會講d咩，美股真係出事港女又會唔會跟

有啲股要永久blacklist 呢隻一定係其中之一
高位配股 經常舞高弄低

其實佢係發生咩事 小弟初來報到 唔清楚配股係一件咩事

其實玩得電子零件股
正正經經簡隻 2382/2018 宜家都發過豬頭 點解係要簡呢隻閪野

股票唔適合你玩

原來已經跌到$94
都仲係下降趨勢 反彈都不值博

用半年時間做左成個cup and handle 出晒黎 唔知可以去到幾高
但有樣野唔好係條頸線都幾斜
如果高追都幾易達死

呢間野有個濕鳩大股東

短炒姐 有時一心用技術分析超短炒買野就可以唔駛理呢d因素
set 晒位 , 唔掂就止蝕

個人覺得佢隻柄有d鬆散

晴巴點睇1357？

試下用周線圖睇 呢隻好多雜訊

據說股東好興高位行使價好似698D仆街股東咁 都唔知入唔入好

吊走啦

其實依家諗番
強勢股低位買無得輸
恆大18蚊個陣要買

恆大邊個敢買

你依家睇返先知邊隻真係強勢啫

都係，其實依家個市有唔少假強勢股

又多個孔明

出左大陰燭就炒完

苦等多時終於返到家鄉
賺$200平手續費走佬算

上浪我地$4.2 玩到$5 之後諗住睇$5.5
跟住就突然轉跌 走都走唔切
今次照舊突破$5 睇$5.5 短炒下

強勢股係1918
3333 係短炒博爆

希望今日破頂

3339

咪係,3333次次都係有新聞先炒上去, 個新聞出左你都食唔到個升幅

龍工番家鄕了

1478 好厲害

條線垂直上

似唔似2年前既3888呢

3333琴日走左24.8

3333 係18蚊冇入貨，追唔追高好

就黎28蚊

1478係咪hold 到apple出

科通芯城 7蚊

16.5買 16蚊震走左
而家望住心都痛埋

跌5毫就走

何必呢

咁樣去玩恆大跳樓都唔掂

睇番原來係14蚊走
所以而家買左融創就坐定定算

琴日24.8接左手火捧，搏一鋪

融創先係清泉
雖然內房八月業績唔多好咁

破52週

希望今日破到

含大已走

1918現價入值唔值博

1918 強勢股 似調整完準備再上
差業績未出 怕有變數

問完即破52[black]我 [/black]

好驚聽日業績見光死+恆大炒完散水累街坊

1918賺左20%

1918已走
入個價唔靚 怕又朝早高開午後跌返
止賺算

聽日出業績 最近好多股出完業績 （靚業績）都係會跌

1813今朝已經10%

1548 第一關係 5.5左右, 突破到既話可以望 6.3-6.5

個市升跌都好 1114 都係向下

新手一問
點解隻186無啦啦會升咁多 又見無咩人討論

27776 @0.275 sold 100,000

一日7000

仙股 唔討論

應該話係莊家老千股

Thx 巴打

想入少少1888

我買過呢隻
出完盈喜就走左了

1055順利突破

穿咗5.5 j唔j得過?

高風險 自己決定

698 2.16走 2.16再入貨

why咁多唔買要買698

利申學習中 長線睇，望2.5蚊，9月iPhone

Same

尋日換走左部份3383

成堆大閘蟹係上面d管理層又閪隻股又唔強勢冇咩好消息都上唔到2.5

1813有無同路人

Btw 多謝晴巴

完全同意

1918無貨
睇圖又入得 但業績又怕比大户出口術

咁3333 各位咩高見

突破通道既中軸, 幾靚

好大機會上27,28蚊30都唔出奇 但係跌都可以好快直插 大上大落食中就發達 反過嚟高買低賣就輸到PK

究竟1728點先破到8蚊呢個關口
係咪要我放左先肯上

21.5 入左1918 係咪做左勇士

3333係睇你𠄘受力啦
由佢9蚊傻鳩炒上黎都3個月
你而家敢入
但佢跌嗰時真係可以2 3蚊咁跌

等再炒返起車版，你慢慢等

似破頂做新升浪

宜家入搏唔過，食花生算

3883點睇3.1入左

大上大落好易震走
利申：中過伏

1888 Gogogo : 好似冇咩人講呢隻

1088點睇